錢大康，我信多你最後一次

Dear Students, Alumni and Colleagues,

Update on the arrest of SU President

We are all deeply concerned about the arrest of Keith Fong, the President of our Students’ Union, and I would like to update you on the current situation.

Further to my discussions with the police and legal experts over the last two days, this morning I expressed our concerns to Mr John Lee Ka-chiu, the Secretary for Security, and Mr Stephen Lo Wai-chung, the Commissioner of Police, and asked them to clarify a few points. First, why is a laser pointer regarded as an offensive weapon? Second, why does the possession of a laser pointer constitute an offence when it has not been used? Third, why was Keith subjected to force during the arrest?

In addition, I have asked that Keith be treated fairly and compassionately. I was assured that I will receive a response. Subsequently, I put our concerns in writing and I will update you once I have heard back.

We are in communication with Keith’s family and are offering help and support. I want to stress that we all share the same goal, and we are doing everything we can to support Keith at this difficult time. We have his best interests at heart, and I will update you as soon as I know more.

Yours sincerely,

Roland Chin
President
8 August 2019

信啦，今次咪搞野啦，乖啦。

今次無媒無連登仔撐，你地就知你地任性左啦。

師兄我無呃你地架。我發夢夢見大家都係齊齊食tg既兄弟姊妹黎架。